想問有冇人一樣會驚搭商場電梯

好似下圖咁，硬係好似覺得自己會跌落街咁，明明敢玩跳樓機過山車，但唔敢搭電梯
身邊無人有依個問題，但我嚇撚到瀨屎

渣ga

聽講會食人

要同塊玻璃keep住5米距離

你去朗豪坊係咪會等或者逐層逐層上

朗豪坊好流，唔太驚